同我推俾全世界睇 全民強身健體 （和勇請進）

大家每日做100下掌上壓啦

推

遮係插唔係揮

磚頭硬度係手既幾倍

自推20

打撚埋死阻睇

死阻膠

痛快好刺激

認真post冇人理？

求你地快入

仲有9次

香港人 反抗

屌

有冇人

推推埋

快啲share

一齊做掌上壓推地球

推thz

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

Hey